南華早報：機管局不排除機場再次停運

Airport officials are ready to reduce the number of flights taking off and landing in Hong Kong and will not rule out cancelling services altogether as authorities prepare for the worst ahead of planned protests.

The measures are being considered in response to fresh plans from anti-government demonstrators to gridlock the road and rail infrastructure serving Hong Kong International Airport on September 1 and 2.

A previous attempt to “stress test” traffic leading up to the airport on August 24 failed.

Among the contingency plans discussed was a possible reduction in the number of planes that could take off and land at HKIA, which bosses were actively looking into.

During closed-door discussions on Friday with airlines and other stakeholders, the Airport Authority, which runs HKIA, did not rule out cancelling flights outright should the situation around HKIA worsen.

In the most extreme scenarios, this would also include shutting down Airport Express trains with no replacement shuttle buses provided, leaving people at the airport and downtown all but stranded.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

機管局不排除機場再次停運

其實有冇人知幾多人先可以令佢爆監倉?佢有有可能拉十萬八萬人?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告